邊位歌手又孤獨又寂莫？

都知冇人留言，我決定俾埋答案！
係王菲
因為.............

寂寞寂寞寂寞寂寞寂寞寂寞寂寞寂寞寂寞寂寞
已抄10次